如果有大聲公嘅攞埋出來

如果任何人屋企或者大學soc有amp有大聲公可以攞來用
最好攞埋出來 指揮又好救命又好擾亂敵陣都有用

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人